收到消息,馬爾代夫個親共總統唔係唔想出術,而係事前已被美國政府喝止

11:28開始

美國:屌那媽,任何人不得干預選舉,否則就制鳩裁你,屌你以後D漁船都唔出得海

條仆街之前已經嚴重咁打壓異已啦,今次居然咁順攤?
原來係美帝一早警告,否則不堪設想